男友同公司同事翻大陸

男友大我九年，拍左兩個月以來一直都話我仲細食住我，神神祕祕我問多兩句就叫我唔好理咁多。尋日佢同同事翻大陸，無覆whatsappp成晚，係咪可以當佢出左去玩，分得手？

TG傾

其實佢唔返大陸都可以去玩

情侶最重要係信任啊

你選擇信任如果佢欺騙你

你都有理由啊同佢講啊

返大陸唔係咁玩呢d係咩
唔通正正常常揼骨過夜咩
玩正骨香港都有啦

同你一齊咪又係玩

而家大陸唔係齋叫雞傢啦
好多健康活動傢啦

大陸block左whatsapp呀妹妹仔。 怪唔得你男朋友食住你啦。

On9，返咗大陸點撚樣覆你whatsapp呀！大陸一早block撚咗whatsapp，佢又點收到你message